突發! 灣仔天橋有得拎撐警襟章

1440 麥記對出

大家一齊拎!

仲有好多白衫廢老

攞定明天有用

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

push

而家攞，聽日用

一齊拎，聽日走果時戴住當護身符

早個星期都見佢地係MK擺檔

拎哂佢

gogogo

有沒有得大量生產

記住防身物品嚟㗎。如果俾警察查車查身份證，攞出支持警察勳章可以免死

堅真心拎定

Push
有用嘅大家幫手推一推，網軍已殺到，團結就是力量

又係呢個肥仔
上次旺角又係佢

到今時今日仲可以自居正義可能佢地自己睇到真係會覺得好鼓舞

拎多啲，聽日派比手足

個檔口啲𡃁仔係咪蝗黎？
想像唔到有後生仔撐警
好想知佢地平時接收開咩資訊

為錢遮